有冇巴打睇過 魁！！天兵高校 ?

點睇

我無睇過

去睇下

出去啦

搞笑漫畫